我決定了逆境自強 在谷底中掙扎求存。。。。。。。。

每吃一塊phd的大阪燒系列pizza便往上爬一步。。。

人生是如此艱難 只好每個餐叫一個

外賣速遞買滿180送意式肉醬意粉一客 吃不下也得吃下去

唔食拉麵啦？

人生過得好苦

決定左做意大利人...

點解肥絲仲唔入黎 。。

咁貴 呀b咁有錢

做咩事呀

話走又唔走

你返黎做咩

我9up

走啦好麻

有本事就自己整

支持

好老土